本人決定做件好偉大嘅事

唔考棍波考自動波
利申: 控制唔掂
為咗大家過馬路安全啲，我唔考棍波，我真係偉大

假日司機

屌你老母你都係搭地鐵啦好嘛

你直頭唔考我就話你偉大啦

揸車返學唔好誤會

去唔到

男人一定要有個車牌。利申：細個標準係一定係棍波牌，接觸過之後已經降低咗標準

垃圾

做唔到標準寧願你唔做好過
降低如果香港自動波都肥你係咪又降低標準去外國考考完返黎香港cup牌？

你邏輯係讀書一唔合格就退學？

咁你話降低標準先嘛 咁如果你降低完都做唔到 係咪又再降低呀？咁咪即係一係唔考 一係去外國考完返黎cup個褲囉？
邏咩輯 退咩學姐你 你話降低標準先 我接住你講法黎講既 串

考個垃圾牌就唔好咁大聲周街唱啦，知唔知醜